入來分享下毒撚既日常生活

我先
放復活節假最多都係約幾個中學同學出來聚下
平時做咩都係一個人,
多數都係係屋企對住部電腦
無咩特別唔會點出街。

大家又點呢?有無諗過改變下???

無，係屋企度喪打遊戲機...

有咩GAME好玩???

我都係

我只係玩pc game 咁
Dmc5 及bio2 remark咁

Ha ha
有時我都諗試唔試約囡囡...
但好似好麻煩...洗好多錢

純諗下的

(節錄書中內容3)
人在成長過程中是需要榜樣的。小孩子在青春期前以父母為榜樣，但是並不是模仿父母，而是除了觀察父母的生存方式以外，小孩根本沒有機會學習生存的方法。父母生活得很無聊，小孩也會認為人生很無聊。再重述一次，現在的小孩一直在「進一流學校、進一流公司」這種要求中長大，但是因為現代社會沒有後現代化的價值觀，所以這種要求就跟媒體所傳達的訊息互相矛盾。所有的媒體都競相塞給小孩一個訊息，那就是世上沒有半個人光是進一流學校、進一流公司因而過著充實人生的。於是小孩子就在這種環境中掙扎著，無法找到另外一種個人的、新的生存方式的榜樣。

(節錄書中內容4)
我認為不論是大人或小孩，人的精神狀況並不是安定的。最親密的人際關係，也就是夫婦、親子、家庭關係也不見得是安定的。
從因貧困產生的悲哀轉變為寂寞，基本上來講，這也算是一種進步。我們現在在常態中也一直是寂寞的，我從來不認為社會制度可以中和這種寂寞，現在我也不認為可以。
我從幼稚園開始就與社會制度無緣，所以我必須擁有一份讓自己有充實感的工作，如果我不設定好自己的目標，我就無法在這社會中生存下去。

寂寞國殺人 - 村上龍人

到行動果下好似好難

有囡囡唔是毒L啦
我冇囡囡可以約

你有囡囡可以約己經唔係毒撚啦
不過有時毒到真係唔知出街為咩而唔想約人

工作日子：起身返工>扮工上連登>收工>食飯追番睇漫畫>訓覺
假期日子：訓耐D>買野補給交雜費>摺懶hea全日>訓覺等返工
毒撚只有等死一途

平日翻工 放工 訓教
放假下午起身食飯 午睡 晚餐 訓教

落田徑場當放狗咁放自己行返一個鐘先，睇住片行又好，打住機行又好

有咩好分享？

...我指援交囡囡
及我好耐無約的....
都有十幾年了
中間時間我都係毒撚的

一樣 返工累到放工機都唔想打 癰係張床玩下手機訓著左 再醒個時已經係夜晚11 2點

放工食完夜晚就一覺訓天光

其實識得搵援交都係毒極有限

係咩
但我無乜與人溝通播...
除左網絡世界內...

各人性格唔同既
不過巴打點解唔搵返個女朋友???

睇來好多人都係得返工作同生存

唉...咁易咩
我暗戀果d係有男友
另外明目張膽咁講清楚的囡囡就玩Q我
所以灰左...才唔想認識咁law

仆街有無人想組隊打機?????